有無人宜家抖氣都細淡D

唔敢吸得太大力 好驚奶嘢